平凡窮遊曼谷芭提雅遊記

今次第一次去泰國好興奮
唔知有冇人認得我 我早幾個月寫過平凡窮遊東京遊記架
今次同ac主人加3個男仔朋友去 希望玩得開心
宜家出緊機場 答2150機 好似早左d
12-13就芭提雅 之後到16號都係曼谷

平凡窮遊東京遊記

想睇東京遊記就上面啦

有冇咩好推介？

買左呢張電話卡 未知好唔好用 試完話比大家知！

塞車早啲出門好
幫你推一推
聽講10000 可以豪洗一星期

好暢順 青馬啦
真係？？？我淨係唱左2000港紙 開左開外提款

靚

太早到要打下卡先

點解唔去到先買sim

留名

芭堤雅 張龍記 咖喱蟹正到仆街

商場有保0 打 唔錯

真係背多芬啵
芭堤雅有間食海鮮燒烤好平，一個人好似百幾蚊港幣

海外提款匯率好過兌錢？

係邊買？

同埋係幾多日

sorry

Honey好玩

夜晚唔好阻住3個男仔出去搵食
記住睇人妖，睇完打擊下自信

慣左係香港買定先

係邊度附近？

呢個正面黎 但貝都唔多fun
有冇詳情？

方便啲囉

Sweety magic 係銀行中入面

7日啊

咩係honey

我喺香港都冇乜自信
佢哋都唔會食到女㗎啦

芭堤雅個中心 係

同埋坐篤篤好方便，得兩條行車線

曼谷冇咩野玩，除左行下街

屌完譚之後 就急急腳走返過去terminal1 個gate好似近terminal 1多d

我哋去搵下！

點會食唔到，有錢就有deal

佢地窮撚黎

多謝啊小斌周

個ac唔係你ga

等緊飛 第一次坐Ethiopian airline 都幾舒服 不過宜家已經delay左10分鐘

但東京遊記都係我寫架 個ac算係我同佢share用，但佢好少留言

oh 玩得開心d

循例都要做翻d港女野！打下卡 但去到已經final call左 所以hea影

3個入面有無你同ac主嘅target

緊係冇 太熟啦 佢地三個都有中意嘅女仔

一定會開心嘅我相信！

就飛了！一陣再上水 到左要訓機場 訓唔著嘅大家可以陪我吹下水！

Amporn seafood

好 我地有時間就去食！ 因為得一日

今晚睇波

芭提雅點玩到7日
黎緊8月去曼谷又係7日
應該會去埋芭提雅

哇 依家D旅遊post好似facebook咁既

風格有d似斜影絲打

見到樓主

我曼谷加芭提雅啊

對唔住

即係點

下 你係邊？同一班機？

係

google it

不過你風景相正常
人果part如果遮少d就好似

老實答我樓主同佢個friend 係咪暗瘡肥婆

係喎屌 睇漏左
留名照抄行程算

留返啲幻想空間俾大家

幫大家慳返d時間

行完富士山有咩感覺

好多鬼佬行吉田線，對於平時少運動嘅人係不二之選。無高山反應 。估唔到行富士山都要聞廢氣
同埋富士山d小屋太商業化，尤其是依家睇返隔離巴打行緊嘅camino, 一對比出哂黎。

我舊年行完
起你估po留左相

你去非洲？ 屌我地差d冇落機

看著我不妨濛一點

唔好幻啦 嘥時間嘥心機

好驚險 我地唔知道有兩個destination 差d冇落機

等過入境條隊勁長

架機land左都唔為意要落機咩

慢慢等

同你一樣呀

見到你地著咩衫個張相先認到你地

樓主曼谷玩乜

因為真係勁攰 訓唔到 前天個非洲人張凳挨到有幾後得幾後 仲要有bb喊足全程 成個人勁wing

宜家係starbucks過漫長夜晚

都係去大路野 大家都第一次去 jj market terminal21嗰啲

Terminal21唔去都得，冇乜特別，夜晚既考山路值得去玩下

利申巴打，今日去完Terminal21，依家喺考山路睇緊世界盃

巴打仲有咩推介？有無報下local tour?
我下星期都去 第一次

去amphawa 加 美功 一日遊
而家係曼谷

係咪ak其中一團
睇過好似幾正

我見klook 有，不過我係自己去的冇join 團。
係個水上市場到hea 一日好舒服

水上市場 水遊客就真

唔好去？

考山路有咩特別架

坐0730嘅巴士去芭提雅
痴線個leg room大到

幾年前去已經水淨河飛

我都窮遊緊清邁 $1700玩11日

咁勁！

上個月跟KLOOK一天團去左水上市場
坐人手划既船,其他D船用摩打
條河就夠4隻船左右平排
仆街,3隻船係我對頭過黎,每俾人撞一下都就翻船咁
條河勁混濁

去下卡通水上樂園仲爽

大城或者北碧一日遊值得去👍🏻

咁驚！ 我應該唔會去啦

我都想去水上樂園

住嗰度入面個私人泳池 細細地但我地已經好滿足！

去左個villa嘅私人海灘！好正 真係水清沙幼

去芭提雅食野小心d
上次同班fd去，5個人腸胃炎，得我冇事

希望冇事 宜家出去食野

狂揼骨啦

一定會！

D 水

呢個梗係唔好去啦 已經出左名唔好㗎啦，太多遊客係咁
去amphawa 果個好d, 雖然人都多但冇咁恐怖

大城一日正
北碧我覺得要留低玩幾日先開心，上次一日遊太趕

因為嗰時bk左曼谷酒店先 之後先發覺北碧幾正 順便去埋 同意留多1日會冇咁chur 計埋塞車係車坐左7個鐘 係大城住左2晚 有日下午踩單車

我同你情況一樣 下次有機會一定係果邊玩幾日
大城踩單車正呀，平，不過d路唔多好踩

咁恐佈

北碧有咩特別架

樓主你d飯餐相呢

我都坐過去韓國 delay 勁耐
去個程delay 兩三個鐘
返個程直程delay 左一日
但野幾好食 服務都ok既

三個都鐘意你

有桂河大橋，死亡鐵路。
佢好似有d resort 係河邊，可以係河邊泛舟，上到玩竹筏漂流覺得條河好寧靜好舒服
去遠少少可以去伊拉旺國家公園個7層瀑布玩
可惜schedule 唔夾我去唔成

等等 咪咁心急 肥婆開緊餐 阻我食飯燒春袋 ！！！！

但係d非洲人好霸道

中意暗瘡大肥婆

咁重啊味嘅人我想識下

冇人中意架啦 你覺得catgirl有人中意？我黎左一日泰國已經煉成半個catgirl身形

係villa hea完之後 兩點就坐的士出左去marina central 行完一陣 五點就去左隔離有一間好大嘅叫traditional massage 做左個oil massage 全身嗰隻 一個鐘都係500泰銖 再比多100個姐姐 真係勁爽勁舒服 我唔知算唔算貴，但真係好正 我同ac主人按到訓著左

， 我講個3個鍾意暗瘡肥婆嘅男仔

佢地中意正常女人架

平同貴分別係裝修成點，師傅功夫 都係睇運氣

夜晚既考山路似蘭桂坊，同埋成條街都係小食

求分享

你上airbnb揾下 好易揾到 大概1200一晚

之後就去左斜對面間 siam@siam design hotel 食buffet 840泰銖 勁正有生蠔

果邊天氣點？黎緊就去

可以住幾多人

好舒服唔太熱 不過唔算天氣好好，因為冇乜太陽

6個啦大概

有兩個廁所

5個人梗係包車啦
一程好似先400左右
又點對點又快

我都琴日飛 依家係曼谷 15號入芭提雅 窮遊same

陰天到仆街

樓主順手幫我搵埋平野食ok？

周圍都好平

有無玩水上活動 有既share下 咩價錢 包左咩

留名學嘢

我地周街截雙條車咋 都好平！

有咩推介

你幫我揾下就差唔多

冇玩啊 因為有個男仔唔識游水 同埋我地係呢邊得兩日時間所以就冇玩

第一次去咋我地

我下個月都第一次去

月尾去

程願曬死都唔好陰天同落下

今日天氣好好！

起身就去左 the sky gallery食早餐

好正 人均消費100hkd 但食個景都抵翻哂 仲要d野食係好食
推薦喔！

千祈唔好去睇成人show，冇嘢睇，慳返啲錢用嚟按摩算

食完早餐就過左隔離間the chocolate factory 睇下

啲朱古力好吸引

我就食左粒rose味 超好食 入面係軟心 都係30泰銖
我朋友就食左粒抹茶 都好食 價錢一樣 佢冇影相

我地好檢點架

睇完都唔會有咩feel，有d噁心，tiffany人妖都叫睇得過，打擊下你地女仔自信心

泰國成人show 唔係色情野黎

係，唔貴，聽下佢地唱歌 唔錯

周街d泰妹都幾正

係咩？

吸引喎

張上網卡順暢嗎

So far都幾好 唔太慢 過多兩日就唔知

我果時都係即場買飛，同佢地影相記住比貼士 , 幾好睇 音樂舞台劇feel

大概幾錢？

等你過多兩日再睇下點
我下星期都去曼谷

啱啱泰國返
好掛住張龍記附近間芒果糯米飯同naklua market既海鮮

係泰國兩日已經好中意

第二間人妖show Alcazer 而家要80b影一張相
即刻無乜人肯比錢同佢地影

推介比你都唔理

考慮下，唔錯我自己覺得

邊個？

睇人妖不如睇自己

唱歌 跳舞 堅掂

問下佢地有冇興趣先

咁睇得起自己啊

樓主去左邊

去左火車夜市！

衰衰地都係真女人！

到咗曼谷之後就返民宿 我同埋ac主人同埋一個男仔就落咗去做gym
之後過隔離let’s relax book埋聽朝按摩
就搭咗grab去火車夜市 train night market 喺曼谷搭grab好方便！

芒果糯米飯好甜好好食！啲椰青好正 黎左兩日已經飲左三個！ 又大又甜

有個牛肉串超好食都係10泰銖一串！

袋紅肉火龍果先二十泰銖！
個炒飯50泰銖！

仲有個榴連千層蛋糕
本來我地成班榴連fans 想黎瘋狂食 個黎到先發現度度都好似賣得好貴咁

影蛋糕嗰張相無啦啦有個細路女攝鏡 lol

係 仲好臭

今日hea咗一日 屌 想去食海鮮大餐 靠樓主推介

樓主一定要去食after you

曼谷街邊d 生果真係好平，半個蜜瓜仔都係20baht

真係好想去，未去過，friend話食住都好平

臭又唔係特別大味 只係講野又大聲又唔理人感受

你係曼谷？

係食咩架？求地址

超甜添！

想問下樓主，個度睇景食野位坐唔坐得落7個人? 同埋你覺得價位點?
佢menu係咪有埋甜品?
猶豫去隔離間chocolate factory 定呢間sky gallery

thanks

Yes 15去芭提雅

食甜品既 最出名係個冰 好撚多地方有

坐得落架 有長枱 都可以坐兩張枱 d枱好近
價錢其實我覺得係ok 我地一人一份all day breakfast 再加一人一杯特飲 同公司三文治 都係人均消費港紙100蚊 但有咁嘅景其實係超值 甜品我好似唔多覺有
你諗下係石澳一百蚊食到咩
食野就去the sky gallery 啦 chocolate factory係室內始終冇咁好feel 過去食件cake囉

Pattaya真係世界級！

未去過夜市定泰國？ 食堅平！ 肥婆對呢個trip好滿意喔

依家係Jj market!! 今晚先出今日行程！

真係未，一直約唔到人，而我最近兩次去旅行都係行山為主目的

獨遊啦！

今朝10點book左屋企隔離間let’s relax

我地五個都做Thai massage 每人600泰銖
一入去就遞杯凍斑蘭茶同毛巾比你 之後就幫你洗腳 之後就開始 嗰三個男仔都話好正好爽 但我同ac主人都覺得芭提雅爽好多 同埋我個按摩師係勁後生嘅女仔 所以都唔係咁到位
按完就有杯熱茶

之後就坐的士去左Jj market 真係好大 我諗我地只係行左三分一

之後行行下落雨 就走左入jj mall 入左間cafe
飲左杯banana smoothie
之後就翻左屋企做gym

依幾日都係bangkok

想問下jj market其實好唔好行？
我上次行好似仲衰過夜市 好伏咁無野買
唔知係咪自己唔識行

其實幾好 我地都買到一袋二袋！

落左屋企樓下個infinity pool游水

你次次都有人帶，叫我獨遊，你係得嘅

同感，全部d 野都好假，衰過淘寶，又熱又焗，衛生又差

咩人帶 我有份plan架！
其實毒撚一個更開心

我覺得還好啦 可能我第一次去啦

毒L一個唔洗就，想1點瞓又得，7點起身都得，得咗

呢個真！少人去旅行最爽

游完水就去左sampeng2 食任食海鮮燒烤！都幾好食 每人760泰銖

點解你食果間貴咁多，睇youtube果d都係399,499咁

399嗰啲我上網睇嗰d blog都係兩三年前 可能加左價啦 同埋我呢間都幾唔錯 啲蝦爽口仲有膏！蟹都ok好食！仲有雪糕！

男女有冇得一齊按

我地就男女分開 因為佢係兩個人一間房 所以就我地兩個女仔一間 couple去我就唔知可唔可以一齊
我今晚去可以幫你問下

唔好阻住你班fd歐根

樓主隻電話卡好廢，我買左兩張，一開始好快，用左一兩日就開始慢，慢到地圖都睇唔到，建議直接去泰國Big C買，平令正
利申：上年聖誕都去左芭堤雅同曼谷

我用到今日都仲ok喎 係咪你睇好多IG FB嗰啲啊

冇囉！佢地都揾唔到食啦

lm 樓主好白滑

唔樣衰都幾靚

黎緊八月都去曼谷芭堤雅
希望唔好落雨同參考下絲打啲行程

我地d行程勁廢 0planning 超隨心
我地黎左四日都係落左一個鐘雨啫！

芭提雅海鮮市場 少遊客
海鮮好平好新鮮 揀完係街市隔離俾錢人煮

麻煩曬

join 咗邊個package ? 手勢得唔得。

冇package啊 就咁thai massage 我嗰個麻麻地
我今晚會再試另一款 試完報告下

手勢差好難搞，仲要做咁耐

真係睇彩數！

問左啊 可以啊 佢有Couple room的！

估唔到你咁重口味 catgirl都啱

今朝去左pororo aqua park
雖然細細地 但勝在少人 唔使同人逼 正！
仲要冇乜大陸人
門票就400泰銖一個 但有promotion 買5送2 即係240泰銖一個 我覺得幾抵
d滑梯都幾好玩 仲可以兩個人一齊玩 啱couple
雖然我冇
記得去的話要租一個水泡 60泰銖
佢有條漂流河嘅野包圍成個園
我地幾個漂左成粒鐘！
如果想影相記得自己帶防水袋 嗰度買好貴
同埋要自備毛巾 不過冇帶都有得租60泰銖
嗰度有埋洗頭手 沖涼液 幾好
Locker要租 大60 細40泰銖 正常細都夠用 大嗰個 喼都塞得入

玩完之後就係同一棟野 central plaza 個food court食野 pad Thai 好正 先75泰銖

見到koi忍唔住！飲翻杯瑪奇朵

之後見到間寫住Japanese dessert 仲要10-45泰銖一件 仲要買十送一 肥婆見到緊係即刻狗衝
我食左十幾件先50港紙 仲要好好食！

之後去左隔離間big c消費！
再去左terminal 21 真係冇咩特別 大家唔洗去！

宜家係let’s relax 按緊腳仔

你地係就咁walk in 定一早book定

同埋如果一家三口去 有冇家庭房

小朋友唔按 但可以坐定定自己玩

我上次曼谷，一個去 話要等45分鐘，10分鐘都冇就有位，

要book架 online可以book定，要用credit card比定deposit先
但我地兩次都係去分店book 因爲就係屋企隔離
家庭房我就唔知有冇 但應該可以couple 房 小朋友坐埋入去嘅

最後一晚按完摩 諗住去翻炒火車夜市 去到十一點幾 原來好多都收左舖 得d bar好熱鬧 同埋琴晚決賽 所以bar真係好多人 但啲賣野食 手作 衫嗰啲有一半都收左

啲o靚仔成日喊
可能我黑仔 搭個班啲人好臭

我去嗰程有個bb喊足全程

唔該曬
我住Holiday Inn 附近都好似有一間分店

幾時去啊 玩得開心啲，

絲打玩完 翻咗香港？